覺唔覺連登仔口說不 身體很誠實

平時屌下港共
而家有錢就掉轉槍頭
我本來都想做下假膠釣下tg撚下
但見到咁撚多人中伏
覺得好撚心寒
2000買得起的政治立場
連登仔

良心最平
慢慢賣

香港人果然最精明 最現實

不用分那麼細, 佢地都係支那人

洗撚國教咩
派下錢都成埋後生愛國愛黨啦